哈里王子大讚《王冠》比報道真實 望被Damian Lewis扮演

哈里王子在前晚播出的《The Late Late Show》節目中，在開篷巴士上接受英國名嘴James Corden訪問，提及對劇集《王冠》的感想時表示：「他們不會扮成是新聞，這是虛構，亦是建基於真實，但當然不是嚴格的準確。我覺得看《王冠》舒服過看到關於家人、太太和我自己的新聞故事。那些故事很明顯是虛構，但卻報道成事實一樣。」哈里王子又認為劇集應該找男星Damian Lewis扮演他，而James亦搞笑地指他能扮演威廉王子。

王子？

attention seeking whore

又係自己要脫離屋企束縛
依家就成撚日拎自己屋企嚟刷存在感

主要係靠自己屋企嚟賺錢

睇完呢集覺得佢其實好down to earth

佢做乜鳩

又話放棄銜頭 仲一味提皇室想點

打算下半世靠爆料維生

大膽承認自己老母係淫婦